Safari 前日開始突然上唔到YouTube 有冇人知咩事

如題 pls help!
寫住"safari無法開啟網頁"